噴「我要自由屌閪」嗰位巴打快啲轉手機密碼

立場個live影到你開手機密碼！
小心！！！

pish!!!

push

Push

推

推推推推

幫推

再推

係現場既講聲比知

推啊

可以塗番走個「屌」字嗎？

其他沒意見

推！

大推！！！！

再推！！！！

某啲毫無意義嘅垃圾標語請搵人遮
幾百個文宣都幫唔到你
仲會俾位人入現場千人

幫手推

推,快轉

唔係分化 但咁做我都唔太支持

推
不過噴呢句好低質

好撚劣 乜撚野自由屌閪

Pish

請塗走個屌字

其實啲人毫無團隊精神，只顧個人表演

唔係話分化 但真係好撚低質

嗰位巴打係噴咗個屌字先，之後再由左至右寫我係自由閪，點知唔夠位寫，個閪字被迫分開咗 大家唔好屌佢啦

粗口謾罵宣洩會令人反感 可以改為寫我地既訴求 自由閪狗講就好笑姐 自己講出黎係咩玩法

再推，推上熱門

噴黑佢第個位寫過咪得囉有無咁蠢呀

推，建議噴黑再寫過

現場搵人提下佢啦

遮咗個屌字都好，唔好被位人入

係咪自己友嚟
我有d懷疑

噴還噴 噴埋d唔知乜鳩
集中訴求啦

好低質整走佢先喇

成件事都好on9

pish

推 畀義士知道

push！

我想講句野好on9
會比人笑

可能都係差佬黎

題外話，好似係個屌字。
係咪玩得電腦多，連個 門小 都唔識寫？

影到密碼咁恐怖

請問寫呢句野係咩用意？

Upup